放 LMF 29/12 企為我一張 $600 有事去唔到

有意DM TG

@zwohs tg 有意